6.21包圍政府總部，讓香港成為全球焦點！G20習近平特朗普會面之前，市民應該有進一步行動！

可以參考下